[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [330]沒有現充的一日

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

平時點會輪到我

岩岩出劍關果時未升好狂蘭
奇蹟地3T

差5門就各材料100

勾玉好撚難出

lm

祝尋日食女既出年做爸爸

早晨

唔知幾時扑左樓主差啲搵唔到post

留名再扑

非洲仔都比人扑

呢幾日完埋週任要去刷釘

要解block先見到個post

唔係祝今年就做爸爸好啲咩

應該要啦

留名

一樣

早膠極秘情報

又返工

返工救世

無謂出街啦

仲有6日
要相信咸川

( Show Blocked User - 恩其都 )

毒留在家留名

關高難度關好似咁易打既

晒時間嘅野,直接啪咒打就算

高同超高真係兩個世界

搵隻不孝子射三下就搞點

睇黎呢幾日weak太少 坐係度刷都差d訓著
仲要頂多7個幾鐘先刷完

生命作賭注

J巴燃燒得太盡

笑4

Jt巴加油了

係咪之後就養生到31號 然後又維護到唔知幾點？

上年好似唔洗維護
只係down data

停左1個鐘, 10點-11點

之後每日下晝五點都可以興奮一下

同埋年末生放

等待並懷抱希望

新po留名
btw rip定醫生

留名等突襲

得返生面口 D老屎忽全部都係MK

你唔係老屎忽咩

佢邊度老

今晚係咪應該有新pool
唔會得返故事pool撚狗掛

一個字
咸川撚狗

唔係成日都係咁個咩

KH3 怪獸公司

我新屎忽

俾個期黎先啦

幾時開發

想同早膠投訴新pool無鑽強

無鑽只係因為課得唔夠多

2期應該又係特異點F

Re:F

幾時有日pool風

比台豬燈走左

一定會返去架啦
蘑菇同武內講到明

會出個藍色頭髮嘅盾子 然後頭髮遮另外一邊眼

🐔

變撚左Re0

凡人對抗命運

仲要刷多30幾個箱

屌 靚抽

55

出埋個灰頭髮一家親呀笨

又黎趕活動 好耐無試過 好刺激

原來再過兩日就有四百日石...可惜凜b今晚就走了 博都冇得博

屌咁樣夜晚好易扑錯人

咁多位巨頭刷到第幾箱
利申:目標50

小黑祐我

所長Foreigner

前幾日報告好似兩個過左600

有冇人目標係100箱

我諗住85就算
依家已經79

250箱收手了

K島COPY過黎,裝屎叫蘑菇一晚起劇本丫拿

裡面的內容來自"型月軌跡"

武內 一個為了好友的文筆而放棄當漫畫家的人
型月會從同人社團變成正式廠商也是因為他的決定

P.S:
在“月之女神會夢到團子的夢嗎?”活動準備時，運營要求蘑菇寫活動劇本。但等他們收到劇本時卻發現拿到的字數是要求的5倍。對於手足無措的運營，
武內只是說“和TYPE-MOON共事就是這樣。”

Source:

蘑菇:

大家早晨

屌你

做乜咁閪多負評

果然係巨頭

300箱輕課lau ming

RUBBISH

LB再BLOCK

武內=倫也

15個現充

咁遲先蒲頭緊係食完女黎個醒神Q

係負皮開POST果位姐,唔關TOPIC事

可恥

得返聽日假又要返工啦
呀呀呀呀呀

聽日已經要返

逢大時大節屋企好多親戚過黎
要係屋企幫手招呼下人

好撚廢 1個禮拜假都無

weak,me今星期都冇假

HI MINA

hi

升lv多左4個位
add完留番個名

有風未

ネロadded

放左兩個星期了

added
掛緊小梅all位

你2日後

darkmagicman加左

mikakobb added

你同neo no.1有咩關係

血界 里奧終於大個仔

幾時先出新
漫畫都無出啦

我又add

唔識佢

Zeta added

仲有6個鐘

村正

我直感話比我知出完凜 衛宮巨俠黎個突襲

現充日真係少好撚多人
成班現充

Agree

講得好

課定等福袋

係人係鬼一日就分得清

仲差25個箱

邊日係現充日

唔夠時間開箱呀！！！

自動開箱都清唔切位

唔打骨關未唔洗理

終於見到金槍

小梅

Yes I love qp

正常發揮
我寶2咗佢就將剩返果幾張換金膠

有排都唔會爆錢

未5就賣膠,WEAK

留番30石等1月1
抽3騎
可能都中凜G

點都寶5先賣啦，除非垃圾

中凜B

你指糞恩？

弓我想金閃閃

今次無係完EVENT之後繼續有時間FOR開箱

150幾箱QP一樣清零

見到仲有5日喎

呢隻寶一都唔洗要
糞恩=黃膠

佢係唔係想打花圈關

無例外
我連糞恩都黃左

真系weak 到時有用差幾寶就含了

佢要花圈刷骨/絆

大暗鍋 邊有中凜g咁簡單

新手入坑留個明
呢隻game d 5星難抽到

今次分左三四騎已經好左

好左係邊?
明明上年係分職抽架

禮物盒爆曬又冇野升我屌

喂曬杯?

正常唔係寶5左先賣既咩

4星都難抽到仆街

分職抽無限, 我就零願依家咁, 有限抽

直線曬緊是旦都抽中啊

屌,又LOOP過
暗>上3下4>分職>LOOP

上次大暗鍋真係媽媽聲請

上一次福袋我寫包單一定係公海pool
分職個次係唔包限的

呢位朋友你有冇讀過新手寶典

有愛4星就開左

1個都冇

召喚新手福音

有冇人可以解釋下台主噏乜鳩？

其實黑J 係咪玩爆傷多過玩寶具

話緊佢福袋內容係咁樣loop

why not both

又嚟講規律？

歐洲人表示想要邊隻中邊隻
利申暗鍋布姐

全GAME最高攻角色
玩咩都得啦

要人教你老婆點用

咁都唔知 學人鍾意黑貞

冇寶5 點敢叫老婆

睇黎唔明既朋友都係中後期先開始玩？

連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概二十五蚊到 入面有900石
你冇睇錯係二十五蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

ver3.0

查實咪又係任尻佢出

有啲後悔嗰時壓咗隻龍娘換Qp禮裝

一開始係淘寶買左個800石+40呼符初始ac
一隻5星都冇

點解fgo仲會有新入坑, 舊人就話泥足深陷姐

咁未要買過 fgo初始ac根本好鬼平

正常 全世界最閪既抽卡機率係呢到

通常都係比人推落個火坑到

嗰時無諗過有朝一日會暴死到2隻pick up四星都寶7寶8

想知依到所謂既冇課聯盟死淨邊個？

神父，今日會唔會9點有機打

你出去兜轉

開燈呀吹呀,我係要攬炒架啦

話曬都係Apps game最高營收（笑）

我仲係冇課

最好今晚Tamamo改模加pick up 1月1出輝夜 黎緊會係Tamamo年

最尾買左第2個ac 抽左300石先中左隻エレ
有冇巴打可以比我加好友

最高應該係怪物彈珠

贏唔到男女老幼通吃既MS

半個鐘

我另外有玩隻叫
魔靈召喚 召喚5星都係低於1%

年尾一樣出左 必出5星捲 見到個世界頻每秒都出緊 邊位中左5星咁既祝福字句

我想開圖鑑都比我中到隻羽蛇搭L狐

雖然你轉左生做小朋友姐，都要學識睇字嫁，唔係剩係識渣機械人就得

96箱
一百就收工算

怪彈呀

覺得睇完fate系列都會自動入坑

升埋小刑先

可能睇完垃圾ap

五星有代替品而又用唔著既就賣架啦
四星要留既就留d有NP技既
例如尼托同泳莫呢類
刷關好大機會用到

課TM好過其他垃圾公司啦

2018重新出發

講乜撚野姐你
你都唔用4星

如果大介寶寶爭氣d我洗玩FGO

乜撚野重新出發呀 1月1就滅團啦

KOF乜撚都抽唔到

最後幾粒鐘

努力番小小先

有凜所以賣咗賓周那 安全無後悔

拳皇合作喎

今晚總算可以轉心刷fgo
俾朋友放飛機

大介寶寶萬年不變

個身有五百幾粒石 抽乜能都得啦

me2牙

pad>>>>>>>>>>>>>fgo

重覆4星都會留住先
一陣有D野要橙膠就

抽左兩野
鎮元齋
紅丸
熄都熄唔切

唔係叫你賣五星
係賣四星

#metoo

已經踢左小刑入隊 等佢出去冰天雪地打下 等佢成日咁鬼懶

早腸唔係去緊日本咩

抽到毒殺妹但睇見張點陣圖就熄左

數漏左gangbang fantasy？

四星係唔係都賣硬架啦
都唔會用

難為我呢d貼地人士要用4星

實會後悔

5星攞左靈基都唔會賣

南亞仔就算啦

賣5星夠離地

fgo仲唔算仲閪rate game？

解到毀天滅地都唔反悔

你估第日無活動用佢做特效呀

仲有十五分鐘...

SE d驚

se d驚一個月都做唔到就準備執柒

你去睇睇 "ToLOVEる ダークネス アイドルレボリューション" GE機率先

真係咪講笑,我玩開K社隻足球驚機率仲西 係西好多

5黎托 除非有愛都唔會用架啦

講呢d ge都係得寶1ge窮西

出番隻上位綠SUP就OK的啦

2017燈到2018都未有

寶一玩鬼到寶具咩

有刑部姬GE, 不過最大問題就係佢個綠BUFF要睇OC......
如果佢個綠BUFF係直接50%, OC影響加防就成件事唔同晒

都係廢

sor 我窮

今次大王真係慘 明明係宣教ge好機會 比艾蕾搶曬鏡

都講埋有Extella合作

跟寶具Lv上綠放 5lv50%應該好多人會寶5

櫻幾時先有五星啊

講真你整到佢100綠放都救唔到綠卡

100應該救到

聖誕都咁大風

又到5點

靜啦 愛凜🐶

綠寶具有內建高倍率, 只係咭本身有問題
如果綠內建番個爆傷UP就會好好多GE
紅藍基本爆傷2倍, 綠就2.5倍

啲凜廚真係好撚麻煩

寶句具應該識crit先精彩

寶1變100綠放 2500回血可能有D用既

單純想曬下凜>櫻

早兩日番工太忙
仆街班師傅個個請曬嫁假陪女
依家先60 打到70都萬幸
屌咸川老母 我打到依家都未出過一個虹
其實係咪真係有

>個閪窿闊度

神父你隻筣筣絲呢？

休閒玩家5x boxs已經收左工

😋

我都係 懶得刷

畢竟澟為左家計付出好多 唔怪得佢

我30箱都唔夠

謝絕色情討論

低賤玩家F5仲耐過打依家先40

日日比佢踩我JJ

琴日200箱已經收左手冇刷

今晚11點

咁撚尖踩落去

我出深水埗買router

神父所講既凜唔關凜b事

好早期就賣咗 嗰時一開始玩唔記得抽咩但就歪咗賓周那 抽完放咗一段時間 有日睇完小太陽嗰神話就賣咗佢了

鋼之鍛鍊

女帝pool

賤民無咁多角升hea打六十箱算

差500粒膠

同處非洲的朋友你好

打孖晶送qp exp
我幾滿意

打埋今晚又可以做幾個月login同打肥usher

有冇考慮第時插Sim卡手指上網？
依個ok
ASUS RT-AC68U
[url]

エレシュキガル【6.5で確定】
サーヴァント評価
【高評価ポイント】
・全体に攻撃、防御、NP獲得、HP増加バフのサポート可能
・NP50%チャージつき魔力放出
・無敵+確率で弱体耐性、即死無効、強化解除耐性
・護り中の宝具で全体に攻撃バフを付与
【低評価ポイント】
・素のATKが低い
(バフで十分補える)

人地而家威水 有光纖

no need啦 約左hkbn過幾日裝1000mb
就黎可以脫離8mb地獄
好快你地睇我開台唔洗再睇240p

轉睇Powerpoint?

120p

6.5
係唔係抽唔到所以要降佢分安慰自己

6.5 淨係當係一隻可以清場既輔助都唔止啦下話

應該一樣抽唔到 所以比低分佢

公平咩

但你都要買個支援1000M既router架 唔係咩

海鮮網既野

淨係個立繪出手 都唔止咁低分啦

d寶具倍率低既全部都好低分

一定係抽唔到

淨係個3技都唔應該得6.5啦

如果係我，抽到都一樣低分

佢個榜用高難度關來組基準
參考來講我唔覺得佢特別off

唔覺得個分有咩問題 用落就知佢真係RJ

同術尼祿一個grade好合理wo

agger, d愛澟力唔順氣

其實呢

呢度呢

得你一個會咁留意海鮮網

拎黎刷全弓關應該唔錯 可以清道中又可以係王關前上Buff 不過打高難度應該唔會點用佢

依家準備去買
上次睇中一個asus既

如果加左攻先攻擊就好d既, 不過淨係200粒釘都要等有活動換先想練埋上去

用緊AC68U

訓醒搵到個post

飛機網d野

用緊Netgear R7000

海鮮網個評價同copy&paste凜b嘅技能/寶具內容有咩分別
以前好似會寫得幾詳細（雖然分都係9畀）

都唔知點解有人會去睇

想問下一入game個友情point計唔計埋我用人地D沙煩
定係計人地用自己既沙煩only

鍾意打飛機囉

見到1粒鐘推成7頁以為有風

50自差+50魔放仲有3技全面support俾你地食曬

其實海鮮網個分算正常 評語中肯
你估如果係連登巴打評分會點

10

其實隻驚抽嘢睇愛，組隊就睇餸食飯，評分有咩意思

講緊3RD效

人地個個係簡介 想睇佢評價自己click入去啦懶撚
成頁評價

點解需要評分又盛
呢度D人又唔係弱智,用下就知隻野乜料啦

客觀小小 我比艾蕾8分

55...

agger

無缺點
10分

點解神父屋企有得裝光纖我屋企冇架 公平咩

周回 野要防禦同血托咩

我覺得艾蕾要綁寶石翁+孔
頭兩TURN寶具加到40%攻就好勁

因為多人討論 你睇下推post推得幾快

至少應該提下np率優秀啦

一張A卡300np

都就黎2018 竟然仲有人留意海鮮網19排名

人唔笑

咪好船腸少少
不過如果要連射狂職我應該會揀佢

最客觀都係棉被個分數

有愛邊隻都十分

艾蕾今日最後一日啦
大家快d去抽翻隻過年啦

屌你老母

仲有福袋嘅

福袋中la

我FELL到有個未上水嘅弱智又準備發功

連登評分排行榜
1.艾蕾 10/10
2.尼祿 10/10

沙煩品評師，全部畀7.5分

ng ho gum inch

女帝100分

抽到番 種田斧

先輩

3.牙福 11/10

女帝就死

回錯

種田斧..白貓 ?

邪教

睇睇個海鮮網
csor,布姐都係6.5

唔好再講

終於出左第一個虹

伊莉雅 100/10

本身槍得小太陽同艾蕾
用左兩日艾蕾黎打双晶效果幾好
要講缺點就真係寶具既攻力太低, 要再靠之後暴擊
當凛G 都仲未有寶解時, 都唔期望佢有

錯PO呀

走啦

金槍
中....!

小梅

金閃10/10

唔係講你,唔洗伸個頭出黎
呢個PO得2個人我會直接叫佢弱智架姐

伊莉雅廚衝上去斬佢未

呢個post得一個弱智 個username有個若字 Yo

邊兩個

台煮好惡

近排跟得神父多....

事鳩但啦
角色不嬲睇愛

屌你牙咁話我手足

不過更新左Tamamo模組 咸川變-9.9分啦

無錯 諗緊講邊個 都要話人伸個頭出黎

進入我既思考領域 冇好處

Sorry lo

睇黎我捉摸唔到神父d思路...

對唔住囉

高難度
金閃係咪次次10 分
得9分唔滿意

除左神父仲有邊個弱智

天草 佢地兩兄弟

神父：我有少少輕度弱智

有一個最強伊莉雅廚為伊莉雅創造咗一個美好新世界 咩盲眼挖心全都只係惡夢

好想睇多次HF套電影

JOHN

buy jor 電影前賣卷

原來真係有人買到
我仲以個網頁假既

1月有得再睇

打算下次同班舊同學去睇

啲la g咁樣樣

想再睇多次凜隻黑絲

快啲實裝

渣波波

無內鬼爆料嘅個人9UP開燈
1月1 晴明, C狐同時改模
同時講埋C狐當年見到嘅係道滿而唔係晴明

我覺得道滿同晴明未必係兩個人

J巴三小時前 要唔要幫佢call定白車

細波波 不了

用不粒騎之輝石跟

人格分裂梗奶光用左

異世界轉生去做英靈

佢好似2日冇訓到 好驚

保重身體啊

咁道滿死撚硬

911

如果真係咁既話 晴明又唔出黎澄清幫tamamo
唔抵幫

殺

晴明同鳥羽上皇&玉藻前年代差左接近100年

查下外國新聞

btw點名未

毒自在家中打機

到

刷到12點

11點完

冇落club食女牙

啲女追住佢含

所羅門呀, 你返尼未呀

想試

唔好痴線啦....

Tm世界觀有無講過係跟番現實定係改左

ho ho ho

開個石AC玩靜10抽比佢

天草

痴撚線 400T代抽一次 拎埋去課唔好

我幫你啦 放心
失敗左我可以考慮唔收$

我比神父抽唔好?
你又唔識改

神父既運仔已經到左盡頭

等陣打機嗎?

我未必得

你兩個MK 走啦

比老母水左出去食飯
原來約聽日
又要on99搭返車走

一個人等食中

橙

唔好咁樣講天草同G川

呢part無提過

諗通了 4MK得你一個

個個都係死Mk

你幾時整好部電腦一齊打lol

咁似以前cso個啲咩代抽箱服務

我電腦冇問題
但後日朝要考試
今日唔知點解突然壓力大到唔撚死想操past paper

放空自己抖下囉

今日工作換5單嘅錢是否悲哀

1日5單

老細們連聖誕都係到send email
早知唔手痕check個email

好撚多

開一日工 有3k

做神父咁好搵

仲有得呃蝦條

高人工過D Show Girl

我係PTBF

想休息
但又怕休左會冇時間操熟

邊個係無課金協會會長

here

想入會

無限課金協會會長

近半年冇課金了

受左咩打擊，條support list 先變到咁

中唔到凜b唔想做人了

仲有3個鐘啊ching

坐定定等情人節凜b送朱古力俾我

無本生利

屌你老母等俾車撞啦

已經....甚麼都沒有了...

別放棄,能贏

我借D運俾你

快啲完左個凜b池算啦 唔想見到

冇石
已經咩希望都冇了....

最後機會呀各位!

唔想借錢課金

個肝可以再生返, 限角過左就冇

just do it

仲有3個鐘就要同凜b講再見了

失敗卿

年頭新年復刻ALLIN

求求大家 凜B掛活動5星凜裝

今晚一定有Tamamo pick up

搞咩咁疾

正月狐

OK

上到尾班車，聖誕阿提拉

等你去盡, 到時1月1號出隻新既

頂唔順，收手
埋單 111箱

課身家

隻隻都定期復刻,怕咩

依家唔抽就要搏一號
都唔中2月就冇野收

疾到抽唔到箱

ys

琴晚衝多左50箱 依家開唔切

又一個爆錢

得二百渣
仲要依家疾下疾下
好難開哂+打骨

it狗

跑狗

btw咁疾會唔會有咩大事發生

個個趕尾班車抽凛B

係咪又有藉口延長活動

咸川：聖誕唔撚下你班月豬唔得

打一場骨疾5分鐘都黎
做乜撚

知咸川條仆街想延長架啦

(假)延長一星期撚豬

延到1月1,唔使俾你地屌養生

貼地

好撚彩岩岩開打曬d花圈

得120

我先就黎100箱

肝返黎
同貼唔貼地冇關係

呢個時候開箱=玩自己

落去買飯盒食算

巨頭S開TURBO刷爆SER

延長啦 我分身未刷完

貓貓:乜今年唔係到我咩汪

LOAD勁耐

可以lol

要刷多300塵先開得完一整個box架

咸爹係咪偷偷地塞d data入去

巨頭有私人server
我地平民共用幾舊薯仔

FBI

結果最後都係要買m記食

8分鐘, 結算到了

垃圾game

跑乜狗呀
我要開埋d,箱打骨呀

收到風時間

咁樣會唔會有機延長活動
完全唔夠qp用

唔夠有錢打花園關

得嗰5億

雖然好想狐狸up但唔好咁快住好無，等多幾日有埋日替pool資料先得唔得

Lag 撚到仆街

咸川同鳩鐵一樣
淨係識收錢
ser又唔整好

係未又想學人唔維修就出新野

ME2345

好彩打完100箱就算

LOADING... CONNECTING...

好撚on9 如果佢唔延長 我就棄

1/6嘅J巴，唔算好差啫

屌你老母差一粒塵覺齊頭係咁LOAD又要開箱

100

我分身未打完牙吊

屌咸川老母 延長+派石啦

玩撚夠FUNSON未

咸川:

送返80000塵我當冇呢件事

入TAMAMO POOL DATA

GAY提亞

我屌你老母垃圾game小恩升絆嗰3石見彩光 你知唔知我個刻幾撚開心啊諗住海底撈月 點撚知又歪歪歪歪歪歪歪歪歪

on9

係咪諗住直接入維護

BLOCK BYE

個ser就爆
大家比多D掙扎!

個ser好撚慢

我唔知點解可以正常咁打 我係咪去左平行世界

醫生係咪返緊嚟搞到死ser？

有無咁慢,一完場就LOAD勁耐

做乜都跑勁耐

有什麼要來了

女僕狐聽日出

垃圾ser

醫生歸家了

he 10 pack 爆死金凜
唔好 block la

放工鳥最後沖廁

無真扑

Gay提亞in所羅門

屌 斷線

開始爆了

多謝支持

fgo2

FGO中止營運

Message寫左輝石一個之後畀人del左fd

收咁多錢ser都搞唔好
垃圾

毒撚聖誕想打下機都要迫害

係撈耐少少啫 都打到既

好撚lag呀on9 俾我打埋個幾箱得嗎?

臨尾一粒鐘個個都爆SEED果陣佢搞D咁既野 垃圾SER

打都還好。開箱真係崩潰

延長啦

server開始多人
一陣一定撚狗

快D延長啦

再送一輝

炎上不可避

暈左6個幾鐘
點解而家係咁跑狗 咁搞法要蝕成200場花關

200場花關
1000花?

我決定唔刷了 等個SER小一分壓力 大家加油

廷長啦

慘呀

仲有1149花圈 同25個箱未開

幾驚你變做英靈

拉二的咀咒

1149

CLS

J氐企業真係癲佬黎

諗起幾百個人一齊係間房入面肝fgo

LAG到以為屋企wifi出事

神父打緊機？

抽箱LAG係咩撚野事 而家先黎玩野

XB2 最終章突入

大佬想點 未換齊野

加鐘啦 俾多半日我就夠

其實開箱唔係仲有5日可以開咩?

開完你要清埋花 花關陣間完

仲未刷到禮裝

換QP唔得咩

巨頭爆QP

巨頭分開計

呢到D人全部都999,999,999QP架喇

垃圾SER

其實以百箱做單位刷，QP好易爆

好運到 原本打唔切 點知跌2張靜靜

無啦啦好lag

200箱已經10億

我真係唔明咸川係未on9 花圈關好心最少就開多1日比人啦

仲以為PCCW又奶野

我驚訝緊個user

艾蕾終於黎咗我身邊

佢真係on9黎 諗起佢開talk教人做producer就忍唔住笑

隔離黑狗巨頭

如果佢畀人成箱咁開係咪唔洗load咁多嘢

岩
不過我唔係人

唔撚交代

掛住tm個名搵個弱智嘅做producer都搵到錢

仲有半個鐘

我覺得FGO好似load得慢左好多咁

好彩J巴未變做英靈

IT狗放曬假

送撚狗石都大把人課

有D後悔係咁刷黑傻而家刷返巴御前發覺D雞毛好好跌

唔駛咁緊張 呢度冇人識我 我只係小薯

話左刷料最着數
砂純粹係比平日fq好既免費贈品

11點會唔會有突襲POOL

請問你隻g叫咩名??

收工諗住清埋體，點知入唔到

一陣有突襲pool我咩都得

請問要幾錢先叫到

有冇old news到

對奶假既

個SER好爆

都係早撚d抖 10分鐘都load唔到2場

狗繼續跑~~

有得屌的話 請問你會大大力屌嗎??

女...帝...降...臨

夏美醬

跑呀跑

打番黎d雪人都夠換成億

我就真係不了

84箱，收工

j巴600箱，咁咪蝕咗廿億囉

冷清高 但你掂都掂唔到

71箱

慘

屌lag到咁唔L打啦

現實見唔到

冇所謂 已經夠QP升晒手上所有角上技9
計埋冇個幾隻都只係要多2億幾左右

開機玩dissidia beta算

angela首新歌好魔性
小總士好....活潑?

希望快D出

聖夜的輝石

屌

2018年1月31日「蒼穹のファフナー EXODUS」Blu-ray BOX発売！

BTW 搵唔搵到早幾日angela隻碟

仲有1分鐘就出TAMAMO POOL

50箱收工

摩西預感

有風

有野DOWNLOAD!!

一符中風

data

真點 Boxing Day
拆禮物

電腦大爆炸

好似爆左炸

另一個地獄

好難想像150箱以上嘅拆箱

咸川又型

開2部序
30石
風

ser繼續死~~

搵唔到

IT狗做到嘔

FGO日常

唔通係突襲第二部?

twitter

2部序

係喎唔記得總士生誕祭
真係有新情報

狗都跑死埋

第二部序章。

俾我入去啊啊

玩到咁大

台主燈中左

屌你老母賺咁L多錢都唔死去整個好少少既server

卡

入唔到去睇劇情

唔養生唔撚狗，轉死性

game都入唔到

入唔到去把撚咩

入唔撚到

禾地怪錯左台主

百度

30石

終於有野送

31號之前都暴開唔到驚就唔使派石~~

30石 仲有無人屌

入到lu

入到了

第2部プロローグ「序／2017年 12月26日」開幕！

一世反咸

俾我入驚呀

攞禮裝又跑

down緊data

我第一件事就去睇召喚既

無活動 可以瞓

冇pool

開始

入唔到有q用

走哂

咸川又然

完event
係時候衝埋所羅門

老福

30換你地冇哂D沙煩

多謝台煮

新所長肯定係反派
個樣

台主又贏

福仔都幾得閒下

d 英靈走哂

新所長？

好靜

俾後面條女我就得

出啲咁既野,即係想人畫ntr本既姐

我屌有神父

新所長應該又係會慘死個D

個樣幾似fap飛哥個master

牙盾終於要做番本職

新所長成個凱薩咁

屌你
有神父

我估後面條女係黑幕

應該又係Foreigner 黎

其實連個名都似

想要神父圖

好似wada畫？

又有陰影衛星

7人之最強偉人

31號先真係開波

淫獸係咪比條女踩

笑4 左

extra畫風

而家Amazon Jp可以直運CD去HK 應該仲平過香港黑店

俾住個序章你先

ゴルドルフ ムジーク

31號12點前都係17年

我愛咸川

做乜撚牙 著suit 唔著恤衫

又要打丁

個箱唔通係微型化嘅地球儀

個肥呀叔好撚h漫feel 仲要ntr果隻

MY ROOM比人熄左燈

2LAI又贏

失蹤人口

笑4左了

神父

有神父
有冇得打佢

笑撚死

滿滿無能嘅氣息

想同佢講我好想笑

換野個到 學妹有新語音

新所長後面條女wada畫

肯定會俾神父捅背脊

條隻眼都知

用ak打英靈?不如用朱古力丫屌你

就算個肥仔係忠,種ntr氣息都係令人厭惡

應該係肥佬個仔

英靈召喚系統收左皮
全部走曬

NFF Service

2lai俾左幾多錢咸川

依個樣真係令人愉悅

你同佢終於有機會重逢

靠你出黎救世界
打柒飛哥MASTER同神父

大家可以換返正常禮裝了

強化同換野冇左聞西

自殺吧，神父

唔怪得咁似c狐

聖誕冇左文西同我講野

魔術彈打對魔力弱的夠唔夠？

唔知堆沙煩幾時先有對神父語音
好想睇切嗣

WADA畫條女幾正

30石 = 第二章首抽

因為比人拉鳩左

TAMAMO樣

得返換野個到 學妹D新對白

肥仔上一秒拎槍指住人 下一秒俾文西拋窒

廢柴黎

my room變左黑色

第一章d英靈全部係第二章用唔到

條女應該係人類惡or 遊星，芙芙一見佢就撞九佢

唔識日文,係因為天文台成個系統熄左所以沙煩全部唔係到?

條女會唔會係其中一尾

唔通搵已經忙到死既WADA畫黎過場咩

唔理了，幾時有新野抽

魔術協會真係ON撚9

無左聞西
成個世界清靜晒

似

開始掛住佢了

又燈

聽到ZMC既引擎聲

你唔好燈死人啦
難得有d機

英靈召喚系統熜左

我都唔係好撚明點解會放肥仔依條廢柴過黎

今次仆街，條女知道4仔#scream#lm

屌你老母,賺賺埋埋咁多都仲係未做故事語音,仆街啦咸川

瞳色同髮色畫風都match

咁既語氣仲唔係狐

咁C狐myroom話"唔會同我d尾巴有關掛"呢個flag都立左成2年啦喎

會唔會係女__

我diu

屌你都係要養生

第二部-序
破
Q

真係尾

急

咁睇黎真係....

人嚟嫁下話

人地用錢買左天文台

唔太關協會事
呢個家族用錢買起成個天文台

魔術師軍團

係時候到傷痛之

D影係咪黎緊D英

幾有feel

d語氣完全C狐咁

咁撚大價值既野會比條粉膠買得起

拯救完世界之後炒我魷

舊劍

好似係master黎

仲慘過飛機杯

唔識日文 又要等漢化

神父又然
咸川叫佢出場換取歐洲人機率

神早看化左

世界已經唔洗救了
你已經冇野可以做

肥仔基本上唔係敵人黎既
但感覺應該都係好快退場

係咪有機寶五自己

應該有機會打柒自己

G持

花圈係咪換曬佢,冇得留

你想比邊個神上身

可唔可以叫傷痛之x劏左佢 好撚ntr feel c94應該好多瑪修肥佬本

a team人人有立繪，civil war硬
BTW 1.5.4回收嘅銀之鍵本身都係高機率係由傳承科保管

膠神

神父好打d定福仔好打d

日期上 艾蕾2017年12月25日被玩家召去天文台 12月26日熄機走左

福仔一拳打死奇美拉

正牙!!

31號5點

神父快啲一刀插死佢等條友同時臣落去聚下

有錢真係大晒
講到係時鐘塔最有錢嘅家族咁

睇黎31號個集ova應該係講熄左機既事

養生

台煮準備開

無能嘅氣息仲勁過所長
但唔會咁快死，會一直比條女利用

巨根妖僧上身

已經想像到凜B個喊樣
過完party就要退去

你開啦，係屎塔準備沖涼

想寶五神父 幾時出

咸狗咁樣對我凜b

好眼訓

出得神父我估遲早都出埋其他人世界線收束

派30石，10膠就應付到月豬

想一覺訓醒就卅一號

My room都熄埋燈